入嚟傾心事。。。

發現咗女神喺娘娘，佢話自己A0。
有一日，知道佢同其他仔出街，就好想喊，因為我第一次同女仔傾計傾左一個月。初頭朋友話佢自動搵我有機，但係原來自己只係隻兵！我只係A0嘅毒撚（正在脫毒），有冇人可以鬧醒我(第一次咁中意一個女仔，完全符合心目中嘅要求，已經搵唔到更好)……
有人話做運動可以開始啲，係嘅真係啲啲，好辛苦！
我真係唔死都冇撚，又唔識講嘢，又唔靚仔。
求教我如何面對，
有冇人有類似嘅經歷，可以分享！
第一次開post,請見諒

我企係上面望落去，有幾滴眼淚流咗出嚟，唔夠膽再行前半步......好辛苦，乜都做唔出

🙂冇人幫到我...再見啦連登仔👋🏻